
                      Sets, música, e imágenes están rigurosamente controlados y son innegablemente impresionantes, pero después de de algunos fallos te arrastra hacia la doble hélice de la trama.
        
            